{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49739&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주청담풀빌라펜션"
    },
    "text": "プールビラ客室は新築し、オープンしました。 お子様と一緒に楽しい旅行をお楽しみください。 全客室にはスパ施設があり、プールとチムジルバンが利用できます 周辺には瞻星台、雁鴨池、普門団地などの名所があります。オンライン予約の場合、客室料金は定員の料金となっているので、人数が追加される場合、追加料金を当日現地でお支払いください。早めの入室または遅い退室にも追加料金が発生します。入室は5:00から、退室は00:00まで可能です。それぞれの客室には個別の室内プールが完備されています。 A、C棟のプールビラとB棟の客室を利用することができますが、利用料はそれぞれ異なります。スパ施設は客室バスルームに完備されており、スパの利用時間は入室から22:00までとなっています。屋外プールは夏季に運営し、入室、連泊、退室のお客様に他の利用時間が適用されます。ペンション施設としてはカフェ、ボードゲーム、フットサル場などがあります。 また、キッズカフェも運営しており、2ヶ月の赤ちゃんから未就学児が利用できます。 バーベキュー施設をご利用の際は炭+グリルまたは電気グリルを選択することが可能であり、追加料金が発生します。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りが制限されます。 利用施設では火災危険物質の使用が禁止されており、分別収集の基準に従ってゴミを処理しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラ客室のオープン日はいつですか？",
            "answer": "プールビラ客室は新築し、オープンしました。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室では何が利用できますか？",
            "answer": "全客室にはスパ施設があり、プールとチムジルバンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には瞻星台、雁鴨池、普門団地などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、客室料金はどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、客室料金は定員の料金となっています。人数が追加される場合、追加料金を当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "早めの入室や遅い退室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、早めの入室や遅い退室には追加料金が発生します。入室は5:00から可能で、退室は00:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別の室内プールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どの棟のプールビラと客室を利用できますか？",
            "answer": "A、C棟のプールビラとB棟の客室を利用することができますが、利用料はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はどこにありますか？",
            "answer": "スパ施設は客室バスルームに完備されており、利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営しており、入室、連泊、退室のお客様に他の利用時間が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設では何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはカフェ、ボードゲーム、フットサル場などがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェはどのような年齢の子供が利用できますか？",
            "answer": "キッズカフェは2ヶ月の赤ちゃんから未就学児が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際には何を選択できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設をご利用の際は炭+グリルまたは電気グリルを選択することが可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、未成年者の場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "利用施設では火災危険物質の使用が禁止されており、分別収集の基準に従ってゴミを処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何が影響することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 722
    }
}